[轉自Twitter]原來尋日出黎班解放軍唔係少爺兵而係特種部隊

你班連登仔仲笑鳩人執石仔，都覺得奇怪點解有d著背心跟住又同綠衫分開跑，原來已經調曬d精銳部隊出黎鎮壓

呢場的確唔係公關show，係用黎話俾香港市民聽今日出得黎執石仔，聽日就出得黎開槍

唔怪得咁多香港人被暗殺

大佬我都大隻過呢班柒頭,著件衫拋浪頭呀嘛

推上熱門，絕對唔係求撚其著見背心
擺明想嚇鳩你香港人

少爺兵

普通兵

特種部隊

佢地殺到人就得，毅進仔夠大隻啦做唔做到野？

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

明顯係，習曱甴由七月到而家都一路靠嚇

攞槍出嚟先嚇到人㗎嘛

係，殺人其實唔洗好大隻
夠狠就得，調d北佬過黎狠好多

不過香港人唔會俾佢嚇到
但都要知對家咩料

要殺有幾難... 揸支槍

啹喀兵都出名細粒，不過真係終極殺人機器

咁又係
有槍就算阿婆都殺到人

真 北佬真係理撚得你
你叫班香港防暴狗開AR15 shoot to kill都唔會個個肯開

不推文
唔好比五毛轉移焦點，焦點係出軍，而唔係出左邊一部隊

做乜9
係你咪拎支AK出黎掃囉
搵班野出黎嚇鬼呀
要捉人黎殺求其搵幾個支那流氓都做得到
特乜撚野戰隊? 要嚇人咪開架坦克出黎好唔好?

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

Push

雖然好on9
但班撚樣係突登著件背心嚇鳩我地

連登仔嚇大

比把餐刀個細路叫佢劏頸都友到人,一個軍事人員基本肌力都要有,呢班毒撚身材叫特戰?台彎新訓三個星期既新兵體格都好過班支那仔啦

唔好低估敵人,同樣都唔好係限放大對手自己嚇自己

屌

笠件背心就話係特戰隊 淘寶都有得淘啦
你班傻撚香港交通咁方便你搵D爬山佬過黎把撚咩
邊撚到搵蛇血比你飲呀 自己屙篤出黎飲OK?
講戰力POPO堆SDU勁你支那十皮啦 靠嚇

愈摺愈靚 唔係浪得虛名

傳說中點穴既人

我認同唔好俾人嚇到，反正一出軍隊一定係番屋企訓覺
純粹係討論中共又玩白色恐怖而唔係公關show

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

搞撚大佢啦，根本違憲

我覺得係著件衫扮野
你google下老解特戰既相， 個個都黑過炭， 全身肌肉
之前聽過， 派得過黎香港做守軍都係有少少關係既子弟兵， 好食好住

個背景咁整當堂有霸氣咗

暗殺部隊

推

我就唔信喇 班狗不知幾想開真槍

又嚇鬼，將香港變新疆

所有老解相關報導，入去俾嬲俾comment
成日話唔好執石仔就無反應。去邊到俾反應？係連登鬧爆有人知咩？出去話俾人知唔好咁懶啦

Now

RTHK

iCable

明報

東方

蘋果

信報

香港人咪以為對家乜都係膠啦。。。

拎埋槍出黎就真係返去訓啦
依家乜都無
又唔洗咁嚇自己

黑狗一定武裝反抗

呢啲全部都係殺人犯

推上熱門

特種部隊都un挑鬼命咁款..

有冇諗過殺人唔使槍

E.g.陳_佳

真係唔講得笑

咁林奠同比卡超要小心了

對付藍絲拆RB, 火魔磚頭太大攻擊性, 我建議用我地一定可以準備到既武器, 人人都有, 差在過唔到心理關口

冇錯，係屎

儲起每日屙d屎, 或者臨出門上陣前先屙, 搵保鮮袋包住, 現場攞出嚟掟去藍絲度, 唔止可以嚇走佢地唔敢再清rb, 仲可以造成心理創傷, d屎留喺rb附近仲會令藍絲唔敢再埋去, 唯一壞處係會吸引d狗, 因為狗改不了吃屎

不過d狗有著甲, d屎痴上去永遠都會有陣屎味, 分分鐘可以令佢地內部互相取笑對方, 打到分化目的！

我地只差一個心理關口, 大家吸二噁英都唔怕, 唔好話我知怕有衛生問題, 有冇手足今日3點一齊攞去紅隧掟班藍絲

其實唔好笑

理撚得你出乜軍 重點係佢出左呀屌

擅長暗殺就唔會show樣啦

根本係大石責死蟹，成班公安武警出手明殺，洗鬼暗殺

唔好輕敵 害死自己

理撚得佢
自動出動呀係

你食屎啦
仲有ON9輕視單野
你一係弱智
一係五毛

唔好左輕視單野

屌 出完黎嚇人都唔夠
仲要放料出黎嚇

本身老解係黎 香港人都唔夠打架啦
話知你出咩特種部隊咩on99

你以為大隻就有用？
耕田呀？！

差查油就中晒啦
19才子

一d肌肉都冇

戇鳩仔,真係特戰既體能需求,你覺得佢地既身材應付到?

你自己搵啲基場狗同飛狗隊咩樣先啦

屌你老母嗰段嘢係咪想笑撚死人

你有無膽攞刀捅死人先 無你又攞乜去比

你啱

咁係咪應該冷處理

其實係既
不過唔想大家玩膠覺得老解出黎執石仔好好笑

推
聽日就開槍殺人 8964

班特戰體脂咁高

完全唔似受過intensive 既特戰訓練

Fc左肯定係少爺兵
係香港當兵非富則貴
唔係話你想去就去到
無咁上下家勢唔好諗

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

其實係
班畜聾狗係好撚fit
雖然包到實睇唔到身型
但你諗下連續幾個月 日日狗衝拉人都唔係易架
而呢班老解係咪特種兵我好都有疑惑

佢啲特戰係專殺人民
你見過班撚樣打仗咩

push

推呀

要屠殺人有子彈就可以

專暗殺嘅特種部隊，仲可以唔洗港府同意自出自入，突然調咗尼香港之後就有好多香港人被自殺

推
推
推

駐港解放軍年輕人個個身懷絕技

唔似。如果係真好撚侮辱，特種部隊執石子

又黎飛機文

你拎槍既揾隊小學生都唔會夠你打架

唔通佢開槍之前會同你講，喂，我要開槍喇，你地快啲返屋企喇？一開槍就會係突擊

屌呢個post 好撚多五毛

特種部隊汁石
其他摺袍

我理得你咩兵
總之都係老解，國際文宣大大力做嘢

仲玩膠痴撚咗線

到時真係出場睇你做嘢

暗殺係點樣捉人先

執石八連

唔好睇低呢班人
分分鐘好打過海豹

拿住把掃把係度操
真係笑死人

比較想知
既然係特種部隊
點解仲會露個樣出黎比你影比你睇

唔怕被起底？

佢地一直做緊野

而家咁多暗殺十之89係佢地做

幾好打冇裝備食火魔同水魔都係

竟然要出動全國最強特種部隊威嚇佢地口中既香港廢青真係好睇得起我地

都係呢班撚樣令香港人被消失

想知道行程55公里
佢地用幾耐去到
見到咩每人每天派野食派水 訓2個鍾 餓就搵屎食

全馬 40公里 精英2-3個鍾跑完
當佢地型唔好 體能唔好 用多3-4倍時間 都唔洗一日
連登post行山路 行左十幾個鍾都有40-50km 都唔洗24小時

只可以講isis都係有槍然後就立國 但佢地行為係極端主義
就好似大陸對維權人士做既野咁 人類鍊成標本 生勾勾割器官
仲有異見人士 連宗教都開始搞埋
基本上大陸已經唔洗再扮野

On9

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

洗乜阿婆，美國前幾日揸槍殺同學嗰個16歲咋

特戰八連？我九連，佢十連，依個愛多八十年呀，我地多人，一人響你一舊磚都夠和味啦

呢句真

無用，軍人就係訓練嚟殺人！警察係輭腳蟹

即係靠嚇啦

屌之前又話乜野氣功點穴
而家又特種部隊

30000蚊個月
少女任姦
你估班警犬唔會做？

雖然幾好笑，不過唔好輕敵

拉

當年義和團仲勁過佢啦屌

笑撚死
班支那軍有咩戰績？

好撚驚阿

要正視啊！！！！！
唔好玩膠同輕敵

13億人有1/2個特異功能人士唔奇喇

屌你老母 唔駛你出埋d垃圾料黎嚇鬼 共狗要殺冇槍既香港市民 咩部隊一d都唔重要 手上有刀 廢老藍絲都做到同樣既野

畜龍好似仲大隻

我地有大把連登法師
起個壇一夜就轟爆個垃圾軍營啦

依排又唔見曬d大法師嘅

推
都話左唔撚好笑

殺人有槍就得 唔需要大隻 佢地係新疆殺人無數，用過幾多種方法殺人你會知？你咁講一D都唔好笑

有料個D 都會調曬北到
離北遠 多數都係廢但又夠資格當兵
話佢地勁又唔係勁 只係無人性同聽話 易洗腦
大陸人私底下 只會覺得佢地係土匪黎

係啦係啦你最叻啦咁都知

笑左
但打仗唔係鬥大隻

但咁既身形?真假?

哇!男人天堂!
屌你老母臭西啊!

如果呢招係㬨。香港人俾人嚇佐差唔多六個月

Show哂d樣出嚟 飛狗隊都唔可以公開埸合show樣啦

篇飛機文吹到一打十咁

精銳掃街
嘍羅摺被

分工得幾好

殺人關大隻咩事
大把惡名昭彰嘅殺人犯都係肥佬或者排骨仔

曬鳩氣 佢地係攞正牌殺人先可以咁鳩屎

唔係我地手足渣 係純粹冇權力咁做

因為仲有道德觀同法律

調返轉個情況 軍營都燒撚埋佢

屌特戰點會咁樣出曬樣比人影
外國既特戰個個都蒙曬面
就係驚比敵人起底報復

你見兒登仲係度笑
如果有人阻佢rb, 咁係咪要出機槍

你班友其實係唔識中文定智障,軍事人員仲要係精英會咁既身材?一般步兵都唔撚合格啦

其實點解大陸佬永遠都有浸柒味
同樣當兵 美軍型咁撚多
同樣子無乜關係 人地遮哂樣都咁型

無錯 呢次係自爆咁多暗殺事件都同老解有關

推要有危機意識

Push
打仗了!!!仲笑人摺被???

唔係講大隻架。人地識燒槍，你識咩？

軍人嘅體格唔止係用黎戰鬥，前面話齋拎起支槍殺人有幾難，但軍人可能要48小時冇得訓覺，冇糧食，作戰任務可能要行好多路，唔會有太多時間休息，亦要搬沉重嘅工具，呢啲先係體能嘅作用

所以好多人退役時都五勞七傷，特別係條腰，只係表面風光好有型

邊有咁白雪雪既特種部隊架
除非你日日室內訓練,室內跑既姐
唔係點會好似圖入面班友咁皮光肉滑

證明真係好多恐慌撚係冇腦

人地有腹肌

支持佢哋出嚟收拾咬人黑狗

條街夠大把人T-SHIRT呀褸呀寫住US ARMY, 咁我係咪要好驚

殺人唔洗幾大隻
拎把刀拎棍 用技巧啦 大隻幫唔到幾多

唔係鬥大隻 係鬥無良心

唔夠驚
再嚟多啲

正常特戰如果接受高強度既訓練，無可能咁高體脂

殺平民容咩易姐
你話SEAL team 6次次都做特別任務就話姐

新疆

比卡片超上去學嗰d

好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦 男既被生化實驗

要夠心狠手辣和冷血

好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦 男既被生化實驗

咁影哂相全世界咪知邊個係特種兵？

哇嚇撚死人咩

邊個國家會容許自己精銳嘅特種部隊公開出樣？
佢以後仲洗做潛伏任務

fake news
放seal 樣出黎俾人id
老美唔跟實你我跟你姓

Ching 好幽默但我笑唔出

唔怪得死咁多香港人

理撚得你GI.JOE y... 退役就要維權啦

呢場的確唔係公關show，係用黎話俾香港市民聽今日出得黎執石仔，聽日就出得黎開槍

推！

612 721 811 831 101 1111

成班殺百姓專業人仕

Push
真係好嚴重

Show Blocked User - 撚狗時速

特種兵咁撚瘦弱？

根本係鎮壓緊！
連登仔仲係到玩膠！

tui

飛機文

其實大陸特種部隊, 無你地想像中咁勁

訓練特種部隊, 需要投放好多資源落去
而大陸一向都唔重視士兵性命, 只係當佢地係炮灰咁用, 所以唔會投放咁多資源落去, 而且大陸一向玩人海戰術, 重量不重質

之前有新聞講過, 大陸特種兵有3萬人
而美英 三角州, 海豹, SAS , 都係得幾百人, 千幾人左右

由呢點睇得出, 根本大陸特種兵 都係玩人海戰術, 同以前打韓戰無分別

可能香港飛虎隊, 台灣特種部隊, 都勁過大陸特種兵
最起碼香港, 台灣 真係投放好多資源去訓練

坦白講。。d內容有冇2成真都成問題。。。 中國d新聞。。。。

有冇人cap咗佢哋啲大頭？
Send 俾CIA認人
等呢班撚樣成世留係大陸

提示： DM個Twitter

改埋d名咁7架

中國人嘅暗殺
就係全世界都知係佢殺，不過佢唔認=暗殺

我心諗隻臂咁撚肥美仲著背心 我真係笑撚左 唔怪得澳門救災都暈幾廿件
咁既體能咩得起軍用裝備打仗?認真防暴popo都有料過佢地

乜撚特戰八連

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

件衫淘寶可能都有

美軍試過黎蝗國交流
同蝗國班部隊玩個人戰 隻揪之類
美軍都話佢地個人能力好強，唔夠打
不過話佢地唔識玩團體如果團體上戰場輸硬

閱兵時特種兵膚色：

九龍塘班友白到以為有病

成個post啲人仲係到打飛機自high

當得兵既
唔好話移民, 出唔出到國旅行都成問題
利申9up

支那賤畜

呃鬼食豆腐咩
特戰八連明明就係籃球隊
你睇下佢啲衫

講開又講小心有啲隱性五毛
有時佢地會特登誇大嚟講
不過總之煲大解放軍自發出動就ok